［年經］女友生日飯

求食好西
拜托唔好叫我煮